邊間食burger正？求介紹

除左m記，burger king，仲有邊間burger正？

A&W

M記

金拱門

譚仔

Oh my dog

連登真係多on9仔

The Butchers Club Burger

港式burger其實真係唔好食

Mos burgers 都冇

triple-o

黑醋雞

識貨

茶記

你咪其一

Burger B

連鎖嚟講最高汁

Burger room

鵝肝漢堡無得頂

大日本帝國代表：架mos漢堡

five guys
cajun fries超好食